點解打仗要舉旗

琴日暴大一役打得非常漂亮

一路見到有手足無停過fing支光復旗

其實有原因

［古代的時候打仗，還有一個特別重要的東西，就是軍旗。衝鋒的時候需要專門的人扛，城池上也會插上，一看旗子，就知道這是誰的地盤。」

手足們 proud of you!!!!

一扯旗就好撚熱血，有無手足去音樂室拎埋鼓

士氣

打仗最緊要士氣